[內附J圖]各位巴絲打幫幫小弟做ies問卷

J圖在此

你呃人 你講大話

其他係條link到

唔好意思比錯

冇題號

唔該巴打

雜嘜圖無誠意，連link 都唔識貼